城大出左個朱千雪

又話係女神嘅？上次係AC1 撞到佢買咖啡，真人又濃妝，又矮皮膚又差 相都費事同佢影 講真係podium 求其執件都正過佢

利申非毒撚
冇j 過佢

樓主個名

大橋未久

連登仔創意爆燈

柒到仆街啊師兄

小弟寧願j catgirl 或者鮑姐

有冇讀吾城嘅撞過佢